秒回到想起身

悶悶

點閪樣

返工去 早起好攰

慘 陪你起
利申：廢青

想做廢青 但又唔想日日困係屋企

放假中路過

唔好做啦 太多時間 諗好多無謂嘢
最近好唔開心

有咩做

點解唔開心
我返緊intern 幾好 幾開心

失戀
唔知點算好
行緊出黎 有時又喊到傻
好似0進步

瞓下食下痾下再一路瞓瞓到夠鐘瞓覺然後去瞓覺

人生冇22

巴打幾大？
失戀既話咪去行下街又好 做下運動又好 去散下心

C
唉 分左手一年 中間有掛住
點知依家鐘意翻

等死

一齊好冇

仲有keep住聯絡？
都過去左 無謂再曬大家時間

有
佢都咁講
唉 好後悔分手
唔識點move on
應該就得既 要時間

舊個句 時間真係可以沖淡一切
但你地仲keep住聯絡 keep住新鮮
點會忘記到對方
邊個提出分手先？因咩事要分手？

真 分左幾個月先有
佢當初仲鐘意
我唔鐘意
依家調轉
係我話分手 一齊個時成日唔開心 嘈到好辛苦 覺得自己淡
分左之後我好似解脫左
一年後 唔知點解愛翻
都係最鐘意佢 其實期間都有想一齊 但都係覺得唔好
我錯過左
佢依家好明確話冇可能
話只可以係朋友
有時候覆都唔覆
我覺得係岩 係我自己唔珍惜在先
我抵死
我知錯
但好似救唔翻
我好想再試下 但冇用
好想自己move on到

其實過左咁耐
係要move on
人唔可以淨係回頭看
真係要向前

道理都識 但點做

你識咁諗就得
Block曬佢所有野 迫自己要佢消失係自己個世界到
做其他野散下心 無謂再糾纏係一段錯過咗既愛情到